被你牽動思覺

點先可以唔好太fosus係一個人身上啊

你一句簡單的問好 我掀起反覆的煩惱

唉

focus 起自己身上 完

以為完左，佢又同我講返野，又好似有機會，但無耐又會消失

係我攞黎賤

打醒你

攝時間頻率為一日至兩星期不等

fosus係兩個人身上

妳地有冇一齊過呀??? 定係只係曖昧果種????

佢知我鐘意佢嘅，但又一時對我做啲曖昧嘅行為，一時又冷淡返，周圍朋友都叫我唔好對佢太上心 但我又控制唔到自己喎

4年

咁佢有冇拍拖????

冇啊